Trump今日會唔會拎住個紙箱，提早收工？

會侵粉